［求歌］類似I Like It,Havana既歌

各位巴絲有冇類似I Like It,Havana一類嘅有少少拉丁南美feel嘅歐美歌推介（ Rap歌或者流行歌都可以)？
同埋想問呢種style嘅歌有冇一個統稱？

Sangria wine, señorita

latino music

Clean Bandit - Baby

Sean Paul

肥媽

法國佢啲歌全部都好Latino

其實係最新隻album啫

你聽翻啲舊少少symphony rather be rockabye每隻歌都唔同feel 歌路超闊

利申：clean bandit超級忠粉

多謝推介

Clean Bandit what genre?

EDM mixed with some classical influences and some latin influences (depending on song)